返工既你，平時點set timetable？

認真post

小弟仲係學生，但run緊細business，叫自顧人士

份工係我既生活，會佔好多時間

但學校課程開始深，又想keep到first hon

平時大家點bit啲時間出黎？

平時搭車，沖涼都會睇notes

lunch鳩食power lunch，10分鐘KO

仲有冇好方法

沖涼點睇notes ?